[Reddit] 推爆黑警閞槍

之前2個post被remove因為係screenshot, 我只係搵到呢張, 被remove前請推爆佢!!!!!!!!

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

內戰已經開始 要贏唯有係無限期三罷

黑警沖入人群開槍

另一近角度

tui